香港電影金像獎係咪不設公眾入場？

記得早幾屆都仲話會送吓幾張飛俾啲非電影工作者入場睇，但近呢幾年好似冇聲冇氣咁
係咪唔關事嘅人就唔會有機會

好想r返張睇我偉 雖然今年應該無份去

我都係呀小美！！！
岀年應該有份爭影帝

風再起時一上唔知會俾牙城定牙偉入圍 好似有四個男主

咪又係圍爐打飛機
一定會播下d 80年代功夫片打J，之後d 明星/導演呀稿都未睇過就上台讀稿
年年睇到臉都紅

正常，奧斯卡都不招待公眾